頭先搭車諗緊點樣可以創意抗爭

你地覺得可唔可以整一隻棋/情景clips 可能個名叫做香港：極權下生存100天
比啲外國人 令佢地可以切身處地咁理解香港情況 最好加番香港嘅設定 EG監警會冇用 港鐵同警察合作
而玩家係可以揀身份 記者/示威者
由6月9開始 用選擇題配片黎做故事嘅推進
for eg 綠衫喺6月嘅某場遊行推緊(有片)
然後呢個時間就可以彈幾個options出黎
理論 (佢揀完就可以彈之前有個媽媽用身擋狗然後比狗噴胡椒)
退(播我地慢慢退守 進退有序嘅片)
etc.
如此類推 然後去到某個階段示威者可以揀做和理飛/勇武
咁樣可以令外國人明我地係被逼勇武 同埋比佢地明喺現有機制和理飛係被政府無視 當然要有官員嘅痴線言論同對成個制度對警察嘅偏幫 同時可以好有效率咁將狗濫暴濫權吓片spread 出去

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

推推

推推推

tui ahhh

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

push
到時見

咦樓上3個係咪都係bot黎

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

Hi

Can, interesting

推 向住熱門推

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

感情post都上到熱門 我都得！！！

狗公出軌post就咁多人關注